# V3.11.0

::alert
La version 3.11.0 de Dodock est basée sur la version 14 de Frappe  
Une grande partie des changements cités ci-dessous ont été développés par l'équipe de Frappe Technologies et les contributeurs aux logiciels de l'éco-système Frappe/ERPNext  
Le détail des changements publiés dans Dodock est disponible sur [Gitlab](https://gitlab.com/dokos/dodock/-/releases/v3.11.0)
::

::alert{type=warning}
Cette page n'indique que les nouvelles fonctionnalités les plus importantes pour chaque module.
::

### API

- Ajout du paramètres `letterhead` à l'API `frappe.get_print`


### Documentation

- Nouveau champ permettant d'ajouter un lien vers de la documentation externe dans tous les champs des formulaires


### Variables d'environnement

- Nouvelles clés `app_include_js` et `app_include_css` dans le fichier `site_config.json` pour exposer des fichiers JS et CSS externes sur tous les sites.